[
    {
        "randomId": 200
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    }
]